坐監令人生更精彩

支持你地年青人出尼搞事，到時入去坐四年，留大大個案底，出番尼光明正大話搵唔到工攞綜援住公屋，做一世廢人

跳出黎比人BLOCK

我先唔想比搞事者睇我的文章

你根本唔知香港發生咩事
你淨係識諗自己
有無諗過自己後代？

無錯，班後生可能阻到你少少
佢哋都係想爭取自由
和平有用咩？唔行出街頭政府肯聽？

你有無諗過你d仔女？
將來無youtube，無google係你想見到？
限制未成年小朋友每日打機1.5小時你接受到？
飲大頭奶粉你ok?

當一個地方失去言論自由其實好可悲
當政府做得差，就應該行出黎屌
正如政府防疫做得差就應該比人屌
如果因為你批評政府
就比人捉左，你接受到？你想你d仔女喺個咁嘅環境長大？
係咪代表習近平搞你老婆，搞埋你個女
你都可以唔出聲？仲要感謝黨？

一個地方和平與否，發達與否
唔係視乎個視乎社會得一種聲音
而係有100種聲音，100種聲音都可以共存
社會會進步係因為有批評
不斷有人提出意見，先會進步

以家我哋見到嘅就只有步步收窄言論自由
一條好普通嘅dse 歷史題目都比人話有問題
條題目你可以話唔同意，認為弊多於利，
因為xxxxx
題目根本無冒犯嘅意圖，係想學生有批判性思考，
提出理據，去支持自己立場
香港比大陸好係因為有批判性思考
而大陸係無，只係政府話乜，你信乜

我哋唔在意示威者做過乜，
因為佢哋有警察會自動查
警察犯法，又會邊個去調查？
你敢唔敢話1年黎，香港警察係處理運動上
無犯過法，無愈過位，無愈過權？
我哋見到嘅係，連一哥都其身不正
做得一哥，錯就認，打就企定
不過佢淨係識將個波射返比黑衣人

希望你睇完可以提出論點反駁我
如果你反駁唔到我嘅
就只係證明你係自私精，淨係諗自己
當有一日政權搞到你嘅時候，都唔會有人幫你
我都想做一個藍絲

不過大部分連登仔本身唔坐監都一事無成

緝毒，落格，販毒
呢啲人生先真正精彩

坐監姐，向亂世中有乜問題
有咁嘅政府，俾人強姦都唔俾反抗
反抗告你意圖謀殺，咁坐監又代表到乜嘢
有本事收工唔好鬼鬼祟祟咁，光明磊落啲

手足，對住一隻豬講自由同理想做乜，豬只會關心佢地幾時有飯食，更何況係一隻支那豬